# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
#
# Translators:
# MinWoo Joh <igtzhsou@naver.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-14 17:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-07 04:21-0400\n"
"Last-Translator: MinWoo Joh <igtzhsou@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Indonesia Community"
msgstr "Fedora 인도네시아 커뮤니티"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Japan Community"
msgstr "Fedora 일본 커뮤니티"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Philippines Community"
msgstr ""

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Sri Lanka Community"
msgstr "Fedora 스리랑카 커뮤니티"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Vietnam Community"
msgstr "Fedora 베트남 커뮤니티"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Myanmar Community"
msgstr "Fedora 미얀마 커뮤니티"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Taiwan Community"
msgstr "Fedora 대만 커뮤니티"

#: data/content/apac.html:24
msgid "Fedora Community | Asia Pacific (APAC)"
msgstr "Fedora 커뮤니티 | 아시아-태평양 (APAC)"

#: data/content/apac.html:34 data/templates/head.html:50
msgid "Asia-Pacific"
msgstr "아시아-태평양"

#: data/content/apac.html:35 data/content/emea.html:37
#: data/content/latam.html:30 data/content/northam.html:29
msgid "Region-Wide Resources"
msgstr "지역별 자료"

#: data/content/apac.html:42 data/content/northam.html:35
msgid "Fedora Wiki Page"
msgstr "Fedora 위키"

#: data/content/apac.html:45 data/content/latam.html:35
#: data/content/northam.html:38
msgid "Mailing List"
msgstr "메일링 리스트"

#: data/content/apac.html:49 data/content/emea.html:49
#: data/content/latam.html:42 data/content/northam.html:41
#: data/templates/footer.html:15
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: data/content/apac.html:60 data/content/emea.html:59
#: data/content/latam.html:53 data/content/northam.html:52
msgid "Community Sites in this Region"
msgstr "이 지역의 커뮤니티 사이트"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Czech Republic Community"
msgstr "Fedora 체코 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora French Community"
msgstr "Fedora 프랑스 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora unofficial German Fedora Portal"
msgstr "Fedora 비공식 독일 Fedora 포털"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Greek Community Portal"
msgstr "Fedora 그리스 커뮤니티 포털"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Italian Community"
msgstr "Fedora 이탈리아 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Netherlands Community"
msgstr "Fedora 네덜란드 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Poland Community"
msgstr "Fedora 폴란드 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Russian Community"
msgstr "Fedora 러시아 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Spanish Community"
msgstr "Fedora 스페인 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Tunisia Community"
msgstr "Fedora 튀니지 커뮤니티"

#: data/content/emea.html:27
msgid "Fedora Community | Europe (EMEA)"
msgstr "Fedora 커뮤니티 | 유럽 (EMEA)"

#: data/content/emea.html:36
msgid "Europe, Middle East, & Africa"
msgstr "유럽, 중동아시아 & 아프리카 "

#: data/content/emea.html:39
msgid ""
"The EMEA region, including Europe, the Middle East, & Africa, is served by "
"the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Ambassadors/EMEA\">Fedora "
"Ambassadors EMEA group</a>."
msgstr ""
"유럽, 중동아시아 & 아프리카를 포함한 EMEA지역은 <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Ambassadors/EMEA\">Fedora 대사 EMEA "
"그룹</a>에서 담당하고 있습니다."

#: data/content/emea.html:43
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: data/content/emea.html:46
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: data/content/index.html:21
msgid "Fedora Community | Index"
msgstr "Fedora 커뮤니티 | 목록"

#: data/content/index.html:27 data/templates/head.html:14
msgid "Home"
msgstr "홈 "

#: data/content/index.html:28
msgid ""
"This is a a place where folks seeking out their particular local Fedora "
"community could go find it."
msgstr "여기는 지역별 Fedora 사이트를 찾는 사람들이 알아볼 수 있는 곳입니다."

#: data/content/index.html:31
msgid "Asia Pacific"
msgstr "아시아-태평양"

#: data/content/index.html:32
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: data/content/index.html:33 data/content/latam.html:29
#: data/templates/head.html:52
msgid "Latin America"
msgstr "라틴 아메리카"

#: data/content/index.html:34 data/content/northam.html:28
#: data/templates/head.html:53
msgid "North America"
msgstr "북아메리카"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Brazil Portal"
msgstr "Fedora 브라질 포털"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Chile Community"
msgstr "Fedora 칠레 커뮤니티"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Nicaragua Community"
msgstr "Fedora 나카라과 커뮤니티"

#: data/content/latam.html:19
msgid "Fedora Community | Latin America (LATAM)"
msgstr "Fedora 커뮤니티 | 라틴 아메리카 (LATAM)"

#: data/content/latam.html:39
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: data/content/northam.html:18
msgid "Fedora Community | North America (NA)"
msgstr "Fedora 커뮤니티 | 북 아메리카 (LATAM)"

#: data/templates/content-fpolinkback.html:9
msgid "There's more to Fedora. Visit the official Fedora project website at:"
msgstr "Fedora에는 더 많은 것이 있습니다. Fedora 프로젝트 공식 홈페이지를 방문하세요:"

#: data/templates/content-fpolinkback.html:14
#, python-format
msgid ""
"Want to add your local community's Fedora website to this directory? <a "
"href=\"%s\">Email the Fedora Websites team </a>"
msgstr "여기에 당신의 지역 Fedora 사이트를 추가하고 싶으신가요? <a href=\"%s\">웹사이트 팀에 문의하세요 </a>"

#: data/templates/footer.html:10
msgid "About Fedora"
msgstr "Fedora에 대하여"

#: data/templates/footer.html:11
msgid "Planet Fedora"
msgstr "Planet Fedora"

#: data/templates/footer.html:12
msgid "Fedora Magazine"
msgstr "Fedora 매거진"

#: data/templates/footer.html:13 data/templates/footer.html:37
#: data/templates/footer.html:52
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: data/templates/footer.html:14
msgid "Fedora Wiki"
msgstr "Fedora 위키"

#: data/templates/footer.html:20
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: data/templates/footer.html:21
msgid "Get Fedora Workstation"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:22
msgid "Get Fedora Server"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:23
msgid "Get Fedora Atomic"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:24
msgid "Fedora Spins"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:25
msgid "Fedora Labs"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:26
msgid "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:27
msgid "Alternative Downloads"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:32
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: data/templates/footer.html:33
msgid "Get Help"
msgstr "도움 요청 "

#: data/templates/footer.html:34
msgid "IRC Help"
msgstr "IRC 도움 요청"

#: data/templates/footer.html:35
msgid "Mailing List Help"
msgstr "메일링 리스트 도움 요청"

#: data/templates/footer.html:36
msgid "Ask Fedora"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:42
msgid "Join"
msgstr "가입"

#: data/templates/footer.html:43
msgid "Join Fedora"
msgstr "Fedora 가입  "

#: data/templates/footer.html:44
msgid "Fedora SIGs"
msgstr "Fedora SIGs"

#: data/templates/footer.html:45
msgid "Fedora Account System"
msgstr "Fedora 계정 시스템"

#: data/templates/footer.html:46
msgid "Fedora Community"
msgstr "Fedora 커뮤니티"

#: data/templates/footer.html:51
msgid "Subprojects"
msgstr "하위 프로젝트"

#: data/templates/footer.html:53
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: data/templates/footer.html:54
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#: data/templates/footer.html:55
msgid "Ambassadors"
msgstr "대사"

#: data/templates/footer.html:56
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: data/templates/footer.html:57
msgid "Infrastructure"
msgstr "인프라"

#: data/templates/footer.html:63
msgid "Websites"
msgstr "웹사이트"

#: data/templates/footer.html:64
msgid "Internationalization"
msgstr "국제화"

#: data/templates/footer.html:65
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: data/templates/footer.html:66
msgid "Special Interest Groups (SIGs)"
msgstr "SIGs"

#: data/templates/footer.html:72
msgid "Fedora is sponsored by Red Hat."
msgstr "Fedora는 Red Hat의 후원을 받고 있습니다."

#: data/templates/footer.html:73
msgid "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora >"
msgstr "Red Hat과 Fedora의 관계에 대해 더 자세히 알아보기 >"

#: data/templates/footer.html:74
#, fuzzy, python-format
msgid "© %(year)s Red Hat, Inc. and others."
msgstr "© %(year)s Red Hat, Inc. 외."

#: data/templates/footer.html:76
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community. This is a "
"community maintained site. Red Hat is not responsible for content."
msgstr ""
"Fedora Project는 커뮤니티에 의해 유지되며 운영되고 있습니다. 이곳은 커뮤니티에서 관리하는 사이트입니다. Red Hat은 이 "
"내용에 대한 책임이 없습니다."

#: data/templates/footer.html:78
msgid "Contact"
msgstr "연락처  "

#: data/templates/footer.html:79
msgid "Sponsors"
msgstr "후원사 "

#: data/templates/footer.html:80
msgid "Legal"
msgstr "법적 고지"

#: data/templates/footer.html:81
msgid "Trademark Guidelines"
msgstr "상표 가이드라인"

#: data/templates/footer.html:82
msgid "Content License"
msgstr ""

#: data/templates/head.html:9
msgid "Region-Specific Fedora Websites"
msgstr "지역 페도라 웹사이트"

#: data/templates/head.html:15
msgid "Get Fedora"
msgstr "Fedora 받기 "

#: data/templates/head.html:16
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: data/templates/head.html:45
msgid ""
"Fedora Project contributors in various countries maintain their own region-"
"specific content. Each site is solely responsible for the content they post."
msgstr ""
"여러 국가의 Fedora 프로젝트 기여자들은 지역만의 컨텐츠를 관리합니다. 각 사이트는 내부 포스트에 대해 독립적인 책임을 가집니다."

#: data/templates/head.html:46
msgid "A list of region-specific websites is available below."
msgstr "지역 페도라 웹사이트 목록은 아래에서 확인하실 수 있습니다."

#: data/templates/head.html:51
msgid "Europe, Middle East, and Africa"
msgstr "유럽, 중동아시아, 아프리카"
